如果你女朋友有美國國籍，但佢支持拜登，你會唔會飛佢 ？

正評：會，就算分手冇美國國籍都要支持侵侵
負評：為左攞到本美國國籍，點都忍落去扮支持 China Joe

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

忍辱負重,有投票權之後就投比侵抵銷佢個票
反正你改變唔到拜登盲粉

你都On9
有個咁正水泡梗係死都唔放手
到時入左藉就神仙過海， 你想點都得啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淡友俠(狗隻#163207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?